華爾街同藥廠班仆街真係針鳩我侵

侵侵真係樹敵太多
呢一兩個星期睇住帳面成支火箭咁升
但心情感到好複雜 好矛盾

其實藥廠係阿侵批好多錢研發，阿侵一早知個試驗效果，選前已預備公佈，留返大選勝利以救世主咁神藥打救人類！

可惜俾拜登冷手執個熱煎堆

因為左毒已深入歐美骨髓,就算中共倒台,到最後勝出嘅可能係共產主義